呢幾年中國球隊有咁多錢買人, 真係因小熊維尼?

玩FM都見到中超隊咁多錢去搶歐洲球員

真係因為小熊維尼仲做副主席時, 已常發表關於中國足球,
令企業老細突然間大搞足球?

洗黑錢（好似係）